［信唔信］扑得越多陰道越鬆？ 婦科專家：同次數無關

〔即時新聞／綜合報導〕「做愛次數越多，陰道會越鬆弛」？有專家表示，這是錯誤的觀念，其實陰道緊實度與做愛次數無關，「即便女性生過小孩，陰道也會在6個月內就恢復正常狀態」。

綜合媒體報導，婦產科博士瑞貝卡（Rebecca Brightman）指出，陰道壁具有彈性、延伸性的組織，女性的陰道鬆緊度在先天在就有差異，每個人都不一樣，並不會因為做愛次數就變鬆，沒辦法以陰道鬆緊度來判斷性經驗豐不豐富。

當男女雙方正在做愛的時候，女方如果很興奮，會使陰道組織膨脹，導致長度、寬度都會增加，男方可能就會覺得不夠緊實，但女生如果處於無聊、緊張的狀態，陰道就會「前後緊貼」，就會讓男生覺得比較緊。
年齡增長也可能會造成陰道鬆弛，這和肌肉量降低有關，如果女性希望陰道緊實，可以試著運動，可讓陰道的肌肉組織變得緊實。

信
唔信

利申唔信

個醫生女人黎 你話我信唔信啦

個醫生塊閪一定俾人插到鬆撚曬先岀黎鳩作

同條鳩有幾粗有關lol

我條女都係咁同我講，根本兩者無關係

條女比第2條粗過你既仔係咁屌
你咪覺得鬆左囉

你唔係同仔玩開架咩

仔都生到一條撚點會整得鬆

問佢

點會無關呀

會唔會日日生仔

要問絲打先至得

真假都唔會有人信

淨係知同毒撚無關

有無生過仔既人出黎講兩句

同扑野密度有關，

你試兩2星期唔屌條女

仲要睇年齡
後生女新陳代謝快
唔屌一兩星期就緊返
老女人可以比人屌一獲就反西反足一年

信

利申：巴

係呀人地醫生都信唔過
連登仔咩都識

台灣高雄一名未婚OL，日前到醫院求診，指原有個下體「大尺寸」男友，換新男友後才知陰道被撐鬆，感受不到「性」福，醫師替她沿陰道壁照射激光，促進膠原蛋白增生，經3次治療後，OL陰道變緊，雖新男友尺寸較小，但已重拾「性」福。

高雄醫院婦產部主治醫生林冠伶指，過去3個月，該部已為90名陰道鬆弛婦女做陰道激光治療。其中7成婦女，是因產後、更年期等，致陰道鬆弛有漏尿等困擾求醫，另外三成是主訴陰道鬆弛、性滿意度低。

林冠伶指，曾有28歲未婚粉領族，為改善性福來做陰道激光治療，她指先前與男友性生活頻繁，換尺寸一般新男友後，她再也無性高潮，新男友也抱怨她的陰道鬆垮垮，做了也無感覺。

高雄醫院婦產部長龍震宇則指，做陰道激光是以鴨嘴器撐開患者陰道，伸入激光探頭沿陰道壁射激光，一次約20分鐘。龍震宇指，陰道有如尿道地基，鬆弛可能降低性滿意度，也易有漏尿困擾，勤練收縮骨盆底肌肉的凱格爾運動可改善，但很多人懶得練，傳統拉緊陰道手術，需住院3天，且疼痛度高。因此，國內外陸續有醫界，以射激光改善陰道鬆弛。依國外報告，約7成尿失禁婦女經激光治療後可改善漏尿，性滿意度也能提升
比黑鬼屌鬆曬

不嬲知
係上網上到癲撚咗先會信屌到鬆
咁黑鬼屌完你即刻屌就梗係鬆啦
個閪收窄都收唔切啦

睇留言真係好好笑

要睇一定睇留言

我條女無乜性經驗都好鬆
連登仔唔識就9up

不如話同熱脹冷縮有關

佢哋會話你條女俾人屌到鬆晒唔通又話你知咩

佢條女：我識你前處黎，
係天生反皮黑鮑閪鬆啫

鬆唔鬆係同上次做愛係幾時有關
如果條女之前一日扑5次
但一個月無做
都可以好窄

生過仔就一定會鬆左好多
過左成年都係

牙籤仔仲好意思咁大聲？

大撚把雞個閪都好窄

興奮先會寬鬆，無聊先緊

咁點解會有收陰手術?
收陰手術咪又係醫生做

咁屎忽窿呢？

我都係專家
歡迎[img]圖片網址[/img]研究

咁西隧點黎

我幫手整黎

你估好似撩鼻屎咁咁容易撐鬆咩

一係佢天生闊一條就你天生幼

點解日屌夜屌嘅鬼妹都1線過班臭西港女

第一次見人通街同人講自己係牙籤仔

反唔反皮/顏色主要係天生
係咪上得連登太多點解可以咁缺乏性知識

利申 反皮處女同一線鮑非處都屌過
唔知係咪心理作用，會覺得處果個緊d
但非處果個都唔算鬆

屎眼屌得多會鬆我就信

成班連登仔專家上身咁
肯定係自己條撚太細屌女嗰陣覺得無feel然後嫌人地鬆

做太耐會影響，好似係

記得睇過一個Tumblr, 條女話每天可以同好多男人搞，佢個西真係核突到呢，完全鬆曬，仲要可以成隻手塞入去

條女high唔high真係差好遠

插開青瓜插牙籤

屌得多就算唔鬆但變左牛肺都無晒食欲

坦白講
而家呢個年代越處女情意結既人
越無西屌

牙籤撩米缸實覺得鬆架

我屌過其他女都好緊喎

係同次數無關，不過同力度有關

唔信果班夠境扑過野未

女性為自己個閪維權無問題，但都唔好以為男人無知到同呢樣因素無關係

生仔都可以撐大個閪，你話呢樣唔會

醫生老公碌鳩一定好細條

臭雞想做假研究保貞節牌坊

依家興周圍講比人知架咩

可能係條女俾你屌之前岩岩俾黑鬼屌完

其實你地ff咁多野都係唔願承認有女人天生西鬆

個台灣醫生喺咪掉轉咗講

屌得多係會鬆 呢個係真
但如果女人有做開運動 其實會緊返好多